美國著名體育主播: 香港「國歌法」是惡法

美國Fox體育主播Clay Travis: 香港「國歌法」是惡法

一早講左:
港共破壞議事規則, 唔會有太多人理會.
港共立惡法, 會有更多國際關注.

朋友既朋友既朋友話:

- 單單突顯議事規則崩壞, 唔會吸引到最大的國際關注.
- 外國人最關注係惡法, 之後才會關注議事規則. 惡法才是焦點

- 如果一件事既焦點唔吸引, 港共點破壞議事規則都無人理.
- 好似港共破壞議事規則dq劉小麗, 國際上無咩人理, 因為劉小麗慢讀宣誓跟本係own goal. (唔係想話dq劉小麗係公平.)

- 如果想吸引國際關注, 就應該將「國歌法」放上焦點, 正名為「反國歌法抗爭」. 咁樣, 議會抗爭先會吸引多人關注
- 議事規則都重要, 但「國歌法」先會吸引較大關注.

(當然, 「反國歌法抗爭」可以不只限於議會抗爭.)

外國戰線非常重要

國際關注

推上熱門

要將中共港共既惡行宣揚全世界

泛民好似無乜消息黎緊內會會點做咁，有無咩JR 禁制令之類既野可以做，令中共有咁肉酸做得咁肉酸就啱

但係國歌法一定冇上年送中咁全世界關注
當然國際戰線一定要搞多啲

外國戰線既功能唔只係制裁
輿論功能上佢做到一個真正既第三方

上去推左

推推

一定有上年送中咁全世界關注

要留意 美國「國歌法」都沒有法律刑罰.
要以西方的普世價值標準, 去反對「國歌法」.

美國都有「國歌法」？

葉國謙在電台節目上講「國歌法」。主持人提及在美國有黑人運動員在播國歌時拒絕站立以示抗議，繼而被譴責（其實就是被特朗普譴責）。葉國謙乘勢宣稱所有國家都有國歌法，如果有人偏偏要用如此方法抗議，就要承擔後果，受到處罰。

究竟美國的「國歌法」是如何？正如圖示，就是說明當國歌奏起時，應該有何儀態，例如面向國旗之類。那麼如果拒絕做法律中所列應有儀態，最高刑罰是甚麼？

答案：無。

對，是無罰則的。美國的「國歌法」只是指引，根本無罰則，因此任何人「違反」「國歌法」，不會受到任何法律制裁。

主持人胡亂引用例子，葉國謙胡說一通，企圖混淆視聽，實屬可恥。

「國歌法」是可以立的，明列國歌奏起時應該如何。但絕對不能有刑罰。現在北京建制陣營說要立為刑事法例，是直接奪取香港人的言論表達自由。我們必須反對到底。這與你是否大中華、自決派、本土派甚麼的統統無關。這是自由的底線。

公民自由高於國家意識形態；
個人表達高於「民族大義」；
人民福祉高於愛國主義。

在此聲明，不論最後立了怎樣的「國歌法」，本人以後聽到《中華人民共和國國歌》，絕不肅立。

Push

tweeted

push

美國憲法第一修正案保障市民言論自由
侮辱國歌雖然唔禮貌,但仍然被視為一種發表意見嘅手法,所以會被保障
與此相比
香港基本法第二十七條雖然同樣表示香港享有言論自由
但係香港之所以會變成咁

分別在於美國有第二修正案:槍權
係美國呢啲野係唔可以講玩
政府同人民都唔知道大家底線
最前見到嘅果堆現代化武裝示威
就結果黎講的而且確係冇事
但係只要有任何意外都會演化成為叛亂
再加上美國政府設計令權力分散
跟本冇可能係唔指揮民兵情況下鎮壓到國內叛亂
所以雖然美國都有一堆貪權狗
但係絕對唔會有可能可以好似香港咁狼死
就連最激進嘅民主黨都要跟住法治黎玩

推

Tweeted

母親節和你sing。 我願榮光歸媽打金曲合唱大會 playlist出來啦

反送中緊接住就係反國歌法
香港人真係忙撚到

RTed

非本地人都睇得咁透

如果講番議會內的抗爭
我想泛民上次激進d
拉隊走人真係無乜用
好多人都有講過
係執政意志既問題
香港既問題咁嚴重
已經唔係議員單靠議會 「討論」就可以解決
而係「抗爭」
咩叫抗爭？
如果拉隊走人=抗爭
咁過去一年手足就唔係上前線打生打死啦

人地無權無道理上主席台
你郭榮鏗係代主席
你應該要有決心搶番番黎
即使你搶唔到
你都係provide緊更有力既證據 立法會職點樣唔中立 政府點樣夾埋立法機關 行政機關廢除法律
政府點樣打橫
如果郭被dq
更加係國際大新聞

如果我係外國人 見到你拉隊走人
我都覺得 下 乜咁咋
既raise唔到awareness
又係實際上認輸投降
你自己都放棄 想人點幫
比人感覺係自保

不過齋屌就無用
我希望泛民下次可以改善下
香港真係唔再需要形式式 精神勝利式既抗爭
9月立會選舉
我只會選有執政意志既人入去
你地想保住個位
唔該比d誠意
唔係既話 個議會70個民主派都無用

Retweet like comment

美國的「國歌法」只是指引，根本無罰則，因此任何人「違反」「國歌法」，不會受到任何法律制裁。

但始終, 拒絕尊重美國國歌, 係唔駛受法律制裁

立法會大戰的啟示

up

這

tag @kingjames啦屌

我都笑死
美國大把左膠燒美國國旗啦
死哂全家未
睇多啲新聞啦

我火

原來你未block佢

國際線真係講國歌法 好過 議事規則一千倍

retweeted

睇返過去法庭嘅判決，申請司法覆核定係禁制令都冇咩用
法庭只會企喺建制一方，然後用法律包裝政府/建制嘅行為

pish

一齊出27353

大把地方有國歌法 驚西咩

推呢個

Push push push

再戰612

一聽國歌，我只會吐白沫倒地不醒人事。

9.2k likes, 冇國際關注？

緊急
急需請求大家支持本土文化戰線

我地小隊係做整合香港本土YouTube channel
但我地小隊依家面對緊一個極嚴重問題

就係冇哂貨
急需各巴打瘋狂報料

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (3)

你個腦漏咗喺你老母個閪入面啊

唔好連登圍爐 去twitter幫手

推，記得養成每日twitter嘅習慣

PUSH

雖然得佢一個出聲， 但希望唤起到外國人對香港既關注

已推

推
Twitter 都要推

retweet左
唔該哂
你係泛狗，但今次抵俾個like你

上年送中修例其實係同當年美國獨立戰爭爆發既背景有關，當年除咗改變經濟同稅收，英國仲將想將北美殖民地叛國嫌疑犯引渡返英國受審
所以唔止係美國人同情香港人、中國點利用香港乜乜柒柒而係件事發生本身就trigger到美國人既注意

第二樣係由1月phase 1 deal到依家，經過武肺同恐嚇台灣，香港已經變成二戰但澤危機2.0，所以香港612成為咗westworld season 3既其中一幕

所以無論美國反中戰略定係民意都好難割席香港，相反香港黃營經常有種論調話咩「自己香港自己救，美國當香港係condom」，我唔知果班人係收錢帶風向定係天真無知，根本係佢地當美國係condom，佢地割美國就真。如果美國係想打低中國，你依家企出嚟幫中國護航，咁美國應該當你係敵人定朋友？

其實尾二果一段同樣岩用係香港黃營
藍營反民主反人權反普世價值唔洗問
但係黃營除咗反警暴同建設民主中國
仲有本土主義、香港獨立、城邦永續基本法等立場
而事實係係黃營後三者都係小數
其中以獨派最慘，受盡全方位打壓
如果你地依然係要話本土派獨派係鬼係收錢搞港獨，一出聲就屌柒人地分化五毛既話，請你地好好反省下自己係咪玩緊集體主義，建基於集體主義既革命與中國共產黨無異

儘管你反對我既立場同觀點，請你用盡全力保障我既發言權，而唔係指責我係鬼係分化，建基於個體主義既民主社會，本質其實就係分化

yeah Twitter welcomes you

每日pm 打 /task 拎任務
*[三日唔做任務會被禁言]*

戰線台

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong